一人一個恐怖情人的特徵

有錢

網上大把info

分手後點做返朋友呀

衝動 脾氣差

搞自己屋企人...

食煙飲酒打老婆